{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044987",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 피렌체고궁펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が増える場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合はペンションへの入室を拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もあります。 安全と火災予防のため、客室では魚や肉を焼く直火方式が許されず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定で料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典として食事が可能で、故宮が運営するレストランがあります。 海水浴場の近くに駐車場もあります。 また周辺の観光地としては竹辺港や暴風の中を撮影したロケ地、竹辺灯台などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から追加人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は、事前にペンションへご連絡ください。追加人数によっては、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合はペンションへの入室を拒否されることもありますので、事前にご確認ください。ペットの同伴に関しては、ペンションの規定によって決まります。なお、入室が拒否された場合も払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しもできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意してください。客室や周辺施設の損害や紛失については、お客様の責任となり、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理を作ることはできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉を焼く直火方式が許可されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。火災予防のためにご協力ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。周囲のお客様への配慮と安全のためにご協力ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。周囲のお客様への配慮をお願いします。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約の期間と料金に関して誤りが生じた場合の対応はありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "食事は可能ですか？",
            "answer": "予約特典として食事が可能です。ペンション内に故宮が運営するレストランがありますので、ぜひお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "海水浴場の近くに駐車場がありますので、お車での移動も便利です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては竹辺港や暴風の中を撮影したロケ地、竹辺灯台などがあります。ぜひ訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 783
    }
}